紅藍真係要諗諗計

出門之前 rt like reply

最新

:bangbang:Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
:bangbang::bangbang:佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

:bangbang:Sen Menendez 出聲

:bangbang:Sen Cotton 出聲

:bangbang:眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入:point_right:
然後打 /task 攞任務

其實得一邊仲郁到
荃灣往香港停咗好耐

玻璃

紅藍兩隻色真係永遠難搞